香港8歲男孩成為宣傳工具：我們要撐國家！撐政府！

3月13日，粵港澳大灣區青年總會在擺街站時遇到一名8歲小朋友，他與義工交談時表示，要支持國家、支持政府！他問義工為何有人會不愛國？並要求給他一張空白的簽名紙拿回去給家人朋友簽名。小朋友還說，很想像義工那樣為國家出一份力！

香港8歲男孩：我們要撐國家！不要去做事支持無理的示威人士
來源：環視頻

你們邱垂正剛說了「愛黨者治港」

乖仔

呢個細路，上咗網，同放thisav 一樣，咁就一世，

大個變張如城

香港8歲男孩問“為何有人會不愛國？” 他揮拳說：我們要撐國家！
來源：@海客新聞

2021-03-14 09:52

據港媒報導，3月13日，粵港澳大灣區青年總會在擺街站遇到一名8歲小朋友，他跟義工交談時表示，要支持國家、支持政府！在交談中，小朋友還問義工為何有人會不愛國？他要求給他一張空白的簽名紙拿回去給家人朋友簽名，並稱他很想像義工一樣為國家出一份力！

舉報責編：王怡

義和團

唔會，分分鐘上位

長大以後被勞改，應該會後悔

大聲d, ok

唔比人真藍？
好多細路仔都比父母洗腦，加上香港教育紅哂，身邊好多大陸人。
未來只會係更多奶共藍屍軍

再加上幾年的黨國洗腦教育
香港很快就變成紅色中國

問下佢國家有咩值得撐同愛

恐怕今時唔同往日喇清

有耳的棺材

留港撚繼續留港

唉屌你老母頭先喺荃灣西隔離個公園都見到有個小朋友揸住塊閪牌叫人簽名

已經解凍我的屍

未來小朋友

高登仔當年都講過我係中國人呀屌
睇定啲啦
8歲就話乜鳩都唔識求其鳩叫兩句啫
大個少少自己有能力睇咗多啲嘢
都仲係藍既話
至屌鳩佢囉

個童工幾錢

咁佢打左支那針未

愛國好青年! 為國家試過針未呀??
你未試得嘅, 快啲勸你老豆老母打啦

陰功囉，未夠18 歲 or above 冇得打科興

雖然我自己都係會屌鳩佢
但8歲既話
我覺得係應先屌鳩唔教佢, 俾流料佢, 洗佢腦既垃圾藍屍父母同社會垃圾先囉

啲配樂咁悲慘嘅

支那仔 除口罩講
十年後拎返出嚟

當年神舟五號升空
麥明詩夠有去獻花

個𡃁仔後面仲有幾句 做咩要用音樂遮左佢

平時就話唔好同細路講政治

香港本土出產小粉紅

係囉好似佢已經死撚咗, 係遺言咁款

支持香港由呢位愛國男孩管治，佢嘅智商應該可以同現屆媲美！

認同
其實香港唔缺呢啲全家都藍黑家族

個細路仔有冇讀過通識

仲咁細個 大個之後都唔同哂樣啦

小學讀緊啲乜鳩鴉片戰爭, 全世界恰鳩中國, 中國好多漢奸, 乜乜柒柒
8歲小三可能讀緊乜鳩守法, 警察保護市民, 要愛國要尊重國家同警察等等

變農民樣

成為新一代河北農民

你真係唔識
佢大咗就係靠依條片做官

撐國家點解唔反共產黨？共產黨殺最多中國人喎

啱啦 移民啦繼續放棄下一代
佢地父母唔肯教 又冇人教佢地咩係民主自由
大家一句「抵撚死唔反抗」就搞掂

唔好用暴力殘酷對待國家？
不如叫個濕鳩國家唔好再搞鳩香港人啦屌你老母
btw個細路無論係站姿、手勢同講嘢啲語氣都十足十一個廢老大個左都唔方會好得去邊

真正嘅教壞細路

愛國要從娃娃抓起

打科興未

先由娃娃捉起

小朋友，祝你行先老豆老母一步

不要將政治帶入學校 帶給小朋友

撐國家點解唔返上去撐

好生性好識諗，突然覺得香港下一代仲有希望，大家千祈唔好放棄年青人

其實公平啲講
舊陣時都有好多黃既教啲仔女叫五一口號 又黑警死全家啦打和算啦 super

暴力對待國家
幾好笑

大個點做人

根正苗藍

好過做童星

死全家以絕後患。

留喺大灣區咪有佢做囉

過兩年批鬥老豆老母唔夠紅

走吧啦 移民派認為

其實我以前細個嗰陣都好似佢咁歌唱中共 甚至乎試過喺法輪功街站搞事

去到自己讀中學嗰陣開始 先至覺得自己所做嘅嘢根本就係為虎作娼

要管教自己個小朋友 並引領佢成為正人君子係我哋做大人嘅責任

幾年前去香港，覺得很多人都不關心法輪功，或許與教育和宣傳有關
沒有經歷過被壓迫的痛苦，就不容易體會被壓迫的人

對支那人根本唔應該留活口

藍絲父母

接班人

幼童的教育非常重要

有冇link?

希望大家唔好搞啲無辜嘅細路，不過呢個細路係關事的，隨便。